夏天同女朋友出街係一種考驗

周街都係背心短裙 望唔望好呀

望

女友見到會黑面

醒下啦

緊係望啦

我地再望番你女友 公平晒

又岩喎

我女朋友會一齊研究邊啲係真大波, 邊啲係pad

你女友係咩

扮大方

唔準望 望親插盲你對眼

有時見到太高質嘅囡囡佢會唔俾我望

凈係望豬扒

好難忍呀

女友會同我講邊條女對腳好靚 邊條女大波

不過次次都係行過左之後

咁你點答

梗係一齊望

我會望，比佢發現就話好似見到中學同學/朋友
但唔可以成日用

你啲朋友咁正既

試你，睇你有冇望
我一定會答：下！？係咩，係邊？冇留意

係呀頭先都見到

戴太陽眼鏡咪得

夜晚出街點算

你矮姐

你女友望上黎一樣死

咁易咩，咁多年都冇咩試過